# Проект по теме "PyGame"
### Название: Платформер
### Автор: Трифонов Михаил

Файловая структура проекта:
- img -- папка с изображениями
- snd -- папка со звуками
- main.py -- "тело" игры, обработка событий
- Source.py -- загрузка звуков, изображений для спрайтов и констант
- Spec_tiles.py -- особые игровые блоки/структуры
- levels.py -- карты уровней

Библиотеки Python:
- pygame
- os
- winsound

Проект представляет собой игру-платформер. Задача игрока - добраться до двери и открыть её, взяв ключ.
По мере прохождения можно зарабатывать очки, собирая монеты и уничтожая врагов. Также на карте уровня есть (кроме ключа и монет) сердце, собрав
которое игроку добавляется одна жизнь в соответствующем поле. Управление описано на начальном экране игры: прыжок - "пробел", движение влево и вправо соответственно - "←" и "→" или "A" и "D".
